(伸手黨) 想問下手足有冇印文宣貼紙教學?

呢排小左用紙 好似用貼紙爽手啲 想問下新界邊間好D? 有冇得包郵(幾百幾千張果D)

我就係唔想問人攞 想自己出錢廢事下下食呀公

已經寫晒教學係度!
有問題隨便問:

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

買Label 紙 (好平)
買部printer(幾百蚊)

SMART LABEL 多用途A4標籤紙

界都唔洗界
佢幫你分埋格仔

A4 size label紙可以就咁擺去影印機到影印?

就係你將平時會放入printer嘅A4普通紙
換成A4 label 紙
如果係商用office機, 就係轉用bypass tray, 再放A4 label紙

可以
因為都係算軟

同埋一般文具鋪就有
完全唔駛怕難買到

重點
用貼紙貼既文宣相對地難撕(時間耐左)

明晒 識搞了 唔該手足

買printer不如直接去印店
切埋

推

買label紙再用marker寫 最原始 用水筆落雨會無哂色

去印店好危險嫁...........................大佬
黃印店又唔係間間係自己附近

有黃印店

其中一D方法啦都係

樓主或者有冇文宣手足有興趣接收一盒100張 已𠝹的label A4

其實我哋影印有得供應好多
但係需求其實都係爭啲
所以通常有
你快啲嚟啦真係 唔想浪費紙張呀

下 唔係掛 有剩? 有無得郵寄買?

入group約交收